仆街司機

非行動

我琴日係megabox外警察封既路前
指揮車輛掉頭同埋開路比緊急車輛
呢架車少說有12個碌
我企係馬路舉起雙手示意停車
雖然無加速但係未見有煞車
開頭以為煞車不及，然後我向右行讓出車路
點不知佢比油向左摟汰，我再向左後退
佢即刻向右摟太，我即刻掉頭跑
我講咁詳細既原因係為左證明司機非煞制不及
希望有師兄無論工作上或私底下識呢條友
可以多多小心佢，提防佢

有一刻以為自己要死啦

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

SM 3276
俊和

我覺得自己差d死

香港人加油
寧化骨灰
不做黨灰

強闖警察圍封路線

在人群中高速加速行駛, 企圖撞死大量示威者

勇武剩係識鍵盤起底，仲話eye for hk